{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Barena-Venezia/GM0023021690669/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Top Ina - Yellow"
    },
    "text": "Barena Veneziaはさわやかで華やかなカラーの半袖Tシャツです。 この製品は綿100%素材で製作されており、快適な着用感を感じることができます。 また、このTシャツはルックにポイントを加えるのに良いアイテムです。 特にデニム素材と一緒に着用するとおしゃれなカジュアルルックを演出できます。 この製品の表地は綿100%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意する必要があります。 ドライクリーニングをするときは、ボタンやアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Barena Veneziaはどんなアイテムですか？",
            "answer": "Barena Veneziaはさわやかで華やかなカラーの半袖Tシャツです。"
        },
        {
            "question": "Barena Veneziaはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は綿100%素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "Barena Veneziaはどんなルックに合わせるのがおすすめですか？",
            "answer": "特にデニム素材と一緒に着用するとおしゃれなカジュアルルックを演出できます。"
        },
        {
            "question": "Barena Veneziaは手洗いが可能ですか？",
            "answer": "はい、手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "Barena Veneziaは機械洗濯ができますか？",
            "answer": "機械洗濯をすると生地が損傷することがあるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Barena Veneziaは漂白剤を使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりすると、生地が損傷する恐れがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Barena Veneziaはドライクリーニングする際に何か注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをする際は、ボタンやアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "Barena Veneziaは色落ちしますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "Barena Veneziaは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "Barena Veneziaの製品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 473
    }
}